覺唔覺打字每句都加「......」嘅人都係特別戇鳩？

覺

覺....

唔覺…

..........

句句都加「！」嗰啲先係

！...

大...家好！我係呀....輝呀！

......！

句句都加「！」個啲通常都係躁狂加精神有問題

唔覺囉.....

我都覺......

樓豬on9啲...！

有聲有畫面

愛......德華哥......哥......

廢事嘈……

D廢中

.................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................... ....................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................

福本響漫畫界唔單止係拖戲嘅代表, 仲係戇鳩嘅代表

⋯⋯

。。。。。。。。。。。。。。。

.

三好呢條不仁不義...正宗賤種...！